大家一定要記得 7.1 ：你可以直行，亦可以向右轉！

大家一定要記得 7.1 ，當你行到PP前面，你可以直行，亦可以向右轉！好多手足大叫呼籲，叫大家轉右，但從冇強迫過任何一個人！

無論你當日係轉右定直行，都係自己人！

尊重係雙方面既，唔係多數人就可以大石責死蟹，唔係少數要聽命多數。我地要記得我地當初係點走到今日，唔好令「不割蓆」變成空談！

我地最起碼要堅持到《香港人權民主法》通過，大家策略唔同唔緊要，但請你唔好令同你意見唔同前線心灰，隨便指責對方係鬼。

每一次想叫人 be water 果陣，請你先記起7.1！

求求大家。

大家一定要記得 7.1 ：
你可以直行，亦可以向右轉！

公民抗命，不分和勇！

重回 7.1 初心，我先有贏既機會！

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

推到俾文宣組 民間記者會手足睇到

和理非>Deadline>行動升級

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

7.1 之前，有唔少人話「對冇右轉感到虧欠」，我覺得唔緊要，每個人都有佢能力同睇法，但我地 7.1 當日就係實踐左真正既協作精神。

我地可唔可以記返起呢一日？

要不分和勇，就係記住兄弟爬山、不割不分

而齊上齊落既意思唔單係「行動一致」，更係「目標一致、矛頭一致」，無論策略有乜唔同，目標都係一致，矛頭指向政權！

冇錯

Remember 1st July
香港人無得再輸
（梁繼平, 2019）

pu sh

推

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong Revolution of our times

五大訴求，缺一不可
All 5 demands are indispensable

協作精神唔係強迫行動一致，而係互相尊重

到底7.1衝擊玻璃既人，係咪唔尊重民陣、共識、民意呢？到底我地可唔可以重回初心呢？

往後既示威場合，我地更加要時刻記得合作既初心。

7.1冇轉右往金鐘的中年人：我哋好虧欠年輕人

唔好辜負梁烈士